I fell ship with ptbf (2)

I fell ship with ptbf (1) 傳送門：

喺細路心口趴咗好一陣間，嗰段時間好似好長又好短咁，佢先終於肯放開我。我赤祼住身體起身嗰一下，先覺得終於有一種解脫嘅感覺。雖然覺得有少少散架，但係我急不及待想沖個涼，去除身上面嗰種笠黏黏。

喺我紥起頭髮綁成馬尾、入去廁所沖涼嘅時候，一直躺喺床上面懶洋洋嘅細路終於都挑走條懶筋起嚟，走埋入嚟同我一齊沖。我遲疑咗一下，但又好快冇咗呢種尷尬嘅抗拒。其實而家連最後嗰一步都做咗，仲有啲咩好怕醜呢？

「咁快就入咗嚟嘅。」細路一入嚟就攬住我，我將個花灑射埋佢嗰邊，等佢都淋埋熱水，然後再笑住答佢：「你唔覺得黏笠笠唔舒服咩⋯⋯同埋出面嗰冷氣凍喎。」

「凍咩？我覺得少少啦⋯⋯幫我搽埋番梘啦。」細路見我開始擠啲酒店俾嘅沐浴露嗰啲，又開始犯起懶唔願郁，想我幫佢做埋佢嗰份。我冇好氣咁翻咗個白眼，但係都係照做咗。之前講過，我對細路其實真係算好包容，直至到佢踩到我底線之前，我對佢嘅所有嘢都係抱持住好高嘅容忍度——所以喺呢啲小事上面我通常都冇咩所謂咁照做。

因為已經食飽咗，所以我幫細路搽番梘嗰陣完全係處於一個心無旁騖嘅狀態，嗰心態係真係好似有少少大人幫小朋友嘅沖涼嘅感覺咁。但係細路可能同我有啲唔同，我捽多兩捽嗰陣，佢隻手都開始唔守規矩咁亂摸起嚟：「我都幫你搽啲番梘啦⋯⋯」

「唔使啦，我頭先搽咗沖咗少少⋯唔好摸啦做咩吖⋯⋯」我幫自己搽咗少少沖咗少少先幫細路搽，所以佢呢個藉口嚟得莫名其妙，尤其細路愈嚟愈亂摸，左揑右摸，我都未搞清楚發生咩事嗰陣，細路又錫咗落嚟，然後攬住我跌跌撞撞咁推我出去，將我壓返落床提起我兩隻腳又想插入嚟。

——係呀冇錯，喺咁短時間，細路又有性致起嚟起到機想扑嘢啦。我完全係一臉懵然，喺佢壓上嚟嗰時仲好遲鈍咁諗，吓⋯⋯又搞？

我對男仔嘅慾望並唔係太瞭解。或者係因為細路後生，所以先咁快又有性致？我唔太明，個腦仲係一片混亂。床舖同被都被我哋身上面嘅水滴所整濕，我捉住細路撐喺我身邊嘅手臂，仲居然將側邊張被冚喺細路背上——我諗返起嗰時嘅我都覺得有啲痴痴地線，我係咪痴撚咗線，先會喺被人屌緊嗰陣擔心屌我嗰個人會唔會凍親？

我都真係唔知自己諗咩。

第二個回合我哋冇玩好耐就結束咗，主要係因為可能我冇咩前戲唔太濕所以冇咩癮，然後細路就草草射埋了事，我哋再一次去返沖涼就訓咗喺床上面玩住電話傾吓計咁。兩個人唔知點解有少少老夫老妻嘅感覺，一齊喺度攤抖，㩒住電話有一下冇一下咁講吓啲無聊嘢。

「咩呀，我知你叫陳允行吖嘛。」傾傾吓唔記得點解又講返起名嘅問題，我笑住㩒住電話漫不經心咁應返佢。聽到我講中咗佢嘅中文全名，細路瞪大隻眼望返住我：「吓，點解你知嘅？」

「你嗰一次自己話俾我知㗎，上次你俾我睇嗰份功課有你個名⋯⋯」
又嚟啦。細路成日有時講太多又唔自知，所以我自忖我對細路嘅認識同了解可能比佢想像嘅仲要再多。知道得多啲細路嘅嘢，同時又冇俾佢知太多我自己嘅嘢，對我嚟講唔知點解係有一種優越同自信感⋯⋯其實我諗返，呢種了解嘅唔平等應該算係我自己自我保護嘅一種行為，咁樣俾我有一種錯覺，令我覺得自己喺呢段關係有優勢，似係個主導者咁。呢種心情好微妙，我都無法解釋，明明只係兩個人之間嘅鐘意問題，但我哋好似成日都係要計較吓邊個鐘意得多邊個鐘意得少，硬係要喺入邊計較輸贏咁。

只係今晚嘅我唔想計較咁多。今晚嘅我，都想俾佢贏返次。

「咁你叫咩名？」細路反問返我，而呢一次我冇再好似之前咁迴避問題：「我呀？我個中文名叫⋯⋯王一心吖。」我仲順手喺google到打咗我個名俾埋佢睇：「但係喺google出嚟嘅搜尋結果都冇一個係我囉。」

就係咁樣，喺我地識咗三、四個月之後我哋先真係交換咗自己嘅中文名。唔知喺邊度睇到一句說話，講咩女人俾得你進入佢嘅陰道就等於俾得你進入佢嘅心，雖然呢句話有啲矯情同唔一定啱，但係我諗喺我呢度可能有少少啱，因為我覺得自己好似越嚟越放低曬防備⋯⋯

咁其實係應該都可以啦？因為佢係鐘意我架嘛？我都唔應該成日抱住一個唔敢放感情落去嘅防備，再咁樣推人於千里之外。接受細路嘅過程，可以由增加對彼此嘅認識開始。我對細路其實都應該要有多返啲信心，相信佢唔會傷害我嘅感受係咪？

就係咁樣吹多陣水，凌晨三點幾四點我哋先退房走人，落街仲食咗個麥記醫醫肚先返去。走嗰陣我照樣叫咗架uber搭車走，細路照舊好乖咁送埋我上車先離開，我上車之後冇幾耐就已經收到佢message。

細路：「頭先揸uber嗰個阿叔個樣好猥瑣囉」
我差唔多落車先睇到佢訊息，忍唔住笑咗出嚟。
我：「你咁樣話人勁衰囉⋯⋯我頭先訓著咗🙈」
細路：「你仲訓著咗，因住個怪叔叔溶咗你都未知吖」
我：「唔會囉，又唔係啲咩靚女，你當我憨居居嘅咩」
細路：「你就係憨居囉」

其實我就係好鐘意細路緊張我擔心我呢個樣。人哋話識詐傻扮懵，俾男朋友可以有機會扮英雄嘅女仔先得人鐘意，所以我喺呢到講嘢都耍咗小小心機，氹佢講啲我想聽嘅說話。俾我知道你有幾著緊我，可以嗎？

我有時都想知道，你有幾鐘意我。

再吹多幾句水之後，細路突然問我。
細路：「by the way 下下個星期三你得唔得閒？」

我個心忽然猛烈跳咗幾下。
我㩒開手機嗰月曆，確認返自己有冇數錯。

今日係2月3號⋯⋯
下下個星期三咪就係2月14號囉？

love you 貓貓有新po

新post留名

LM

留名

Lm

lm

做唔到第一個留言
仲諗住做兩個POST都係第一個留言
樓主新年快樂

未睇都即刻留名
樓主新年快樂

新post 繼續幫你推

留個名先

仲有幾多篇end

New post leave name

推呀推呀

繼續推

Push

新post lm

睇到底線嗰到灰咗
係咪代表細路嚟緊會好衰

可唔可以sweet耐啲

一次追到live左
真係好睇 樓豬快啲出啦

我情人節無野做等出po

me2

New post lm

留名！

新po留明

新年快樂

祝 樓主幸福

Lau Ming

情人節啦

Live 左，加油樓主，由1追到2

Live咗

不過喺我應承咗出2月14號之後，細路又約咗我嚟緊嘅星期日出街先。

細路message我話星期日灣仔會展有個寵物展，到時佢會帶埋佢隻狗仔一齊去，問我有冇興趣去，我懶係扮曬蟹咁未一口應承住，喺網上search吓cap埋圖問佢係咪呢個。細路肯定咗之後，我先扮曬淡然咁應佢話，好呀。

好呀。
天知道我花咗幾大嘅力氣先㩒得住自己嘅語氣唔好太興奮，重錄咗幾次先錄到把聲正常少少，喺錄音入面聽上去唔會太開心咁樣。

呢次並唔係我第一次同男仔嘅約會，但係今次算係我同細路講開咗我哋關係之後嘅第一次約會，仲要唔係擺到明為咗搞嘢嘅而約嘅見面，而係可以好似平時嗰啲普通情侶咁嘅平常約會，對我嚟講係有啲意義嘅。因為就好似前面咁講，呢一次嘅約會有少少代表住我哋步入正常情侶關係咁，所以我翹首待盼，日盼夜盼住星期日嘅嚟臨。

喺嗰晚之後，我哋每日都有keep住短訊交流，雖然有時我同佢都會遲覆大家，但係每日基本上都係你幾句接住我幾句冇停過咁。然後終於到咗星期日我哋約好咗嘅一點半，我都準時到咗會展門口，企係嗰度等細路嚟。電話響起咗「叮」一聲，我低頭㩒開tg聽聽個錄音：

細路：「我而家先出門口⋯⋯」

我忍唔住反咗個白眼。細路嘅壞毛病我唔係唔知，只不過冇諗過今次都係啫⋯⋯我又冇嬲嘅，只係歎歎氣，努力掃走自己嘅情緒，用平時嘅語氣回返佢：「唔緊要啦，我到咗慢慢行住先，你到咗再話我知啦。」

結果呢一等，就差唔多等咗個幾鐘。呢次係我等細路等得最耐嘅一次，我已經由一樓大廳行上二樓嘅寵物展門口到三樓嘅動漫展兜咗好幾圈，都仲未見細路同佢隻狗仔嘅身影。為咗唔想因間再耽誤太耐，我甚至連我哋兩個人嘅門票都買埋。喺買嘅時候，我雖然諗過呢次係第一次約會，俾細路買返係咪會好啲呢——俾佢喺金錢上面付出返少少，而唔係只有我喺到付出，咁先似係拍拖㗎嘛？

算啦，嗰少少錢計嚟做咩呢。同埋我㨂得細路，就要去接受細路嘅各種不成熟同缺點，所以我都冇太在意呢啲嘢。

電話上面時間嘅數字不停變動，到我真係收到細路喺會展門口等緊寵物接載巴士嘅訊息嗰陣，已經喺快要接近三點嘅時候啦。我本身嘅脾氣都已經因為等得太耐而開始消磨殆盡，就好似似乎我喺細路面前都冇咩脾氣咁。

「快啲過嚟啦，㗎巴士就到啦！」
我一邊聽住細路一個又一個錄音，一邊急步行返落去會展門口。行到落去大廳，穿過川流不息嘅人群，我就見到細路抱住佢隻狗仔，一人一寵幾乎係同一表情咁企喺站頭四處張望住我嘅身影。

⋯⋯傻仔。
我忍唔住勾起唇角，快步行前去到佢哋嘅面前。見到我之後，細路一如佢嘅風格，反客為主咁反而向我半帶抱怨咁講：「咁耐㗎你⋯⋯好在仲趕得切㗎車未嚟，我本身仲諗住讓後面啲人先上，等你嚟㖭。哎，幫我抱住隻狗先呀。」

俾佢一輪嘴咁發炮過嚟，我都唔知好氣定好笑咁先睥咗佢一下，都未嚟得切話返佢就被細路硬塞咗隻狗嚟：「咩呀明明係你遲到在先⋯⋯做咩？」見到遞到嚟面前嘅狗狗，我惟有有理冇理都抱住先。細路養嘅呢隻狗係約瑟爹利，隻狗毛茸茸咁，毛色漂亮毛髮蓬鬆，又小又可愛。狗仔仲要喺我抱住佢嗰陣怕生咁係咁震，搞到我心疼咁係咁摸摸佢啲毛，安撫咁拍下拍下佢希望佢冇咁驚。

養貓養狗呢啲寵物真係識囡溝囡嘅神器，如果真係要比較嘅話，我覺得活潑或者乖巧嘅狗比高竇嘅貓更加好用，大家唔見一出街嗰啲被人拖住嘅大狗多數都好受歡迎，啲鐘意小動物嘅囡囡基本上都會好主動咁上前想摸摸隻狗，然後就可以講返兩句，話隻狗叫咩名幾歲咁，就可以打開到話題。

「呢度好熱囉，我想除咗件衫先。」細路將佢隻狗隊完俾我之後，就除咗件外套落嚟：「太郎乖呀，我哋好快就有得去玩啦。」單手拎住外套，細路彎低身湊近我，另一隻大手摸摸狗仔嗰頭。

「太郎？」被主人拍拍之後似乎好咗啲冇咁震騰騰，狗狗乖乖咁趴返喺我胸前，我抱住佢問細路：「呢個係佢個名？佢今年幾歲？」

「係呀，佢四歲啦。」細路攬住我，我攬住太郎，我哋嘅目光一齊落喺我懷抱嘅狗仔嗰到。嗰一個剎那，我心入面甜絲絲咁覺得，我哋咁樣好似真係一家人咁⋯⋯

情人節出文

好想一直Sweet 落去

情人節幫樓豬推一推post

加速

推下先

情人節快樂

好sweet...
樓主情人節快樂

樓主情人節快樂

硬係覺得細佬之後會好仆街
支持樓主

支持

一家人咁

推

Sweet多陣好無

P

等緊你

pish

push

上咗接載車，我哋好快就上到去寵物展嘅場地。我拎出啱啱買嘅門票遞俾細路，點知就換嚟細路嘅一面驚訝：「吓，你做咩買咗飛嘅？我有喎！」

「等你嘅時候無聊買嘅⋯⋯」我哭笑不得咁睇住細路再攞多兩張飛出嚟：「你都冇同我講過，我咪買定先囉。」

「傻啦我叫得你嚟做乜要你買飛？」今次細路帶少少訓斥嘅語氣冇令我覺得不快，反而我仲覺得有啲啲開心。我慣咗佢係一個需要人照顧嘅細路，所以有啲時候佢突然表現一啲不符佢年齡嘅成熟嗰陣我總係會覺得格外嘅驚喜。雖然話有時當佢仔或者細佬咁養，但係我並唔係真係想要一個仔或者細佬呀⋯⋯

呢段小插曲好快就過去咗。我哋入到會場，細路俾咗太郎嘅牽引繩我，佢自己就拖住我隻手周圍逛。老實講寵物展嘅嘢嚟嚟去去都係嗰啲嘢，我自己冇養寵物，本身應該對嗰啲嘢冇興趣。但係被細路同太郎拖住，我哋行咗一圈又一圈，啲嘢好似好有新鮮感咁，行極都唔攰唔厭咁。細路仲叫我買件衫仔俾太郎，我諗起識佢之前佢喺ig到有po過太郎嘅相話要幫佢揾個好媽媽，我心入面係有少少浮想聯翩，但係始終睇唔得啱就作罷。

就係咁樣我哋喺寵物展耗咗好幾粒鐘，直到肚餓先至離開。抱住隻狗我哋又唔入得啲咩餐廳，喺灣仔銅鑼灣呢啲地方又難啲臨時臨急去揾寵物友善嘅餐廳或者狗cafe，結果細路向我提議，不如我跟佢返屋企放低隻狗，再出去食飯醫肚就算咁。

「去你屋企放低隻狗？」
我帶啲唔太相信嘅語氣反問返細路。
講真嗰句，其實我而家仲係有啲患得患失，對自己、對細路同對呢段感情都仲係冇咩信心。雖然細路同我講話對我有feel、沉咗船、差啲當我女朋友同埋情人節約我出街，但我始終未有一個好明確嘅答案，同埋我仲未聽到細路同我講句「做我女朋友吖」咁樣，我唔知我哋而家係咪真係算情侶⋯⋯雖然有人可能會話，男仔都係咁，未必會講到好出面、畫公仔畫到出曬腸，佢都同你講咗上面咁多嘢，其實已經同你表緊白表明心跡，都唔差在嗰一句兩句。但係，我個心仍然好驚，呢一種莫名嘅不安同恐慌成日都令到我硬喺冇辦法全情投入忘卻一切，縱然其實我已經投入得好多，忘記得夠多嘢啦⋯⋯

喺呢段關係入面我始終未有安全感。或者係基於我哋呢段關係嘅起因開頭，所以好多嘢我都唔敢期待同要求太多。因為我唔特別覺得自己真係做緊細路嘅女朋友，我唔敢去提出一啲女朋友會有嘅要求，所以喺享受到身為女朋友嘅待遇嘅時候，我就會有啲受寵若驚，甚至會有啲唔敢相信同接受——就好似而家咁。

細路俾我去佢屋企，或者退一萬步講，知道佢屋企嘅地址？
我唔敢做嘅嘢，佢通通都敢。

細路唔知道咁樣嘅舉動對我嚟講影響有幾大，佢只係好唔在乎咁回返我：「係呀，拎住隻狗周圍去都唔方便⋯⋯你同我返屋企放低隻狗，我哋跟住之後去附近食個飯啦好冇？」

我唔知細路係咪有意定無意咁俾緊啲信心我。我只係表面扮到咁樣普普通通冇咩嘢，吞吞口水先答返佢：「好呀，你唔介意嘅話⋯⋯」

喺搭巴士去細路屋企嘅路上，我哋坐咗喺上層嘅後面兩人座。細路坐咗喺入面，再將放咗狗狗嘅袋擺埋喺最入面，拖住我坐低咗。我嘅右手同佢嘅左手十指緊扣，時不時有一句冇一句咁講吓嘢，巴士嘅車廂搖搖晃晃，歲月似乎安穩又靜好。

風雨前嘅平靜

一睇就live左

呢兩節真係好sweet, 好似一般情侣
唔敢想像之後既反差

唔好話細路,咩人都唔想同呢d人有長久關係
樣樣野收埋係心 諗呢樣諗果樣又唔出聲又唔問又唔溝通
愈睇愈炆憎

呢個真

又live左

主角都可以學下野 坦誠相對

係咪巴打睇先會覺得抆

雖然俾在係我 我會直接問對方係咩關係
以前都經歷過

Sorry 我唔係巴
講真咁樣忍忍忍忍 最後又怨人踩到你地底線返唔到轉頭
人地都係人，你又唔話比人聽你底線係邊
估撚到咩每次試水溫咁樣樣你又係咁將條線壓後又壓後唔同人溝通
唔好話樓主，有d仔都係咁撚樣 好難頂

Pushhhhh

文呢
我等緊架

嗨 貓貓 繼續追緊 祝一切都好

睇到好心up

追左幾個鐘追到live
好怕之後既發展

同樓主好似

細路家住青衣，直到落咗車行到去細路嘅屋苑樓下，我都仲有少少恍恍惚惚，猶如在夢中。

咁樣嚟到一個對象嘅屋企樓下，對我嚟講係充滿新鮮感嘅事情，尤其係細路喺途中不斷同我介紹，呢個籃球場係佢會成日嚟同朋友打波，嗰邊個長廊佢會用嚟玩滑板，瑣碎嘅一塊塊碎片漸漸拼湊出細路嘅成長日記同生活環境，將細路打造成為而家嘅細路。喺細路上咗樓返屋企放低隻狗嗰陣，我幫佢拎住件褸企喺大堂背對住管理員嘅目光，望住頭頂上樓層顯示框跳動嘅數字出神。

我而家咁嘅樣，喺人哋眼中就同細路嘅女朋友冇分別⋯⋯唔係，應該係話我睇上去就好似細路嘅女朋友呀話？

呢個諗法令我喜不自勝到有少少飄飄然，到食完飯細路帶我行去海傍邊我都仲有少少踩唔到實地咁，理性早就唔知被我踢咗去邊，眼入面只係睇到細路一個人。

「你帶我嚟呢到做咩？」我握住細路遞過嚟嘅手，細路就用力將我一拉，跨過海傍邊嘅欄杆然後喺壆位坐低：「坐低睇吓海景唔好咩？」

我望住前面漆黑一片嘅海景，再望望身後公園昏暗嘅燈光，心知肚明細路帶我前嚟嘅因由，但係今日嘅我忽然之間就唔理聽理智嘅勸告，唔想理聽日要返工，難得温順咁想順住佢一次。我唔係傻，亦都唔係蠢，但係同細路一齊嘅呢個時候，我想再傻一次，再蠢多一次。

「好⋯⋯」我答緊佢嘅時候，細路已經坐喺我隔離，伸手攬住咗我條腰。唔知點解雖然坦誠相見咗咁多次，我仍然對呢一種親暱嘅小行為小動作毫無抵抗力。身體同塊臉浮起一陣躁熱嘅感覺，我掰開佢攬喺我腰間嘅手，怕住醜笑住咁講：「唔好攬埋嚟我條腰到啦好癢吖⋯⋯」

對我嚟講，腰算係少少敏感點，平時唔會話勁敏感掂都掂唔得，但係當敏感起嚟就會真係好癢。由冇感覺到真係好有感覺起嚟之間起碼要一段時間，所以我其實而家講嘅嘢只係誇大咗啲，我真正推開嘅原因不過係因為我有啲難為情。

我哋叫做訓過幾次，細路大約都知我啲敏感點係邊，所以聽到我咁講佢就奇怪咁問返我：「乜你呢度咁容易癢嘅咩？」

「唔知呀我淨係覺得好癢⋯⋯唔好攬啦⋯⋯」我帶住笑意咁想掰開細路嘅手臂，或者男仔就係越話唔好就越要嚟嘅類型，佢就箍得我更加緊，我哋就係咁樣笑住打鬧咗先一陣，公園管理員就行咗過嚟同我哋講話要閂門叫我哋走。

先卿卿我我咗一陣，細路意猶未盡咁帶我沿住海傍前行，行到去另一個居民樓宇之間有好多遊樂設施嘅公園仔。我哋就好似兩個小朋友咁手多多玩咗一玩啲設施，然後就攰地地咁一齊相對坐咗係滑梯之間嘅空間傾吓無聊計。

女仔基本上係一種好鐘意溝通同講嘢嘅生物，講講吓嘢我嘅警戒心同唔自在又放低咗，到細路叫我坐埋去佢個邊嗰陣我仲未醒覺，再跟住到我真係坐咗喺佢雙腿之間，俾細路雙手箍喺我腰間，我依然未感受到危險嘅氣息，欲拒還迎咁想攞開佢隻手。

直到細路隻手真係伸入去我件衫入面，我先發覺自己好似有啲玩出火嚟。

「喂呀唔好啦⋯⋯」成個公園仔被小路同樹叢所圍住，但係不遠處嘅樹叢後面就係人行嘅大街，再隔離就係唔算荒蕪嘅車路，我本身就係諗住情侶親密啲攬一攬就算大街大巷都無所謂，但係摸到入去⋯⋯就太冇廉恥啦掛？

或者已經被我嘅扭嚟扭去扭出火嚟，又或者因為佢根本就係一個膽大妄為嘅細路，細路自然無理會到我帶啲拒絕嘅動作，被我掰開嘅手又重新箍返上嚟：「冇啦我只係想攬住你咋喎，咁都癢？」但只係每一次細路想曳曳，將手摸上去胸嗰陣我都係會打返佢落去，又或者喺我條腰吱嚟吱去我都會㩒實佢唔俾佢郁。

我哋就係咁樣鬥智鬥勇一攻一守，細路想越界嗰陣我又將佢壓制返落去，但係結果都俾佢偷襲成功咗好幾次。我今日著嘅喺一件衛衣加短牛仔褲，本身係為咗配合返細路嘅年齡而著嘅，但係就係咁方便咗細路嘅動作，佢有幾次好快咁偷偷地向上亂咁摸咗幾下，雖然得手成功之後又俾我半帶咋嬌咁鬧咗打咗幾下，細路仍然樂此不疲咁同我玩住呢個遊戲，直至佢再都㩒唔住，將我夾到實一實，反返過嚟一手捉住我兩隻手。

而我竟然唔想掙開。

我係鐘意佢，所以我先縱容佢。
無辦法對細路硬起心腸，做咗好多冇諗過自己會做嘅嘢，例如嗰一次喺K房，例如而家喺公園。

細路就係咁樣抱著我，攬到實一實冇放手，親暱咁貼住我嘅臉頰呼吸。

被佢寛大嘅手掌壓住，被佢嘅手臂緊箍喺腰間，被佢嘅雙腿所夾著，我不得不被佢整個人所包圍，挺唔起腰離開。

聽到旁邊嘅人走動的聲息，兩側樓上透出嚟嘅燈光，間或有人喺不遠處嘅動靜，更加令我顫抖。

走啊，我同自己講，你睇吓你而家變成咩樣？喺街上隨便發情嘅野鴛鴦嗎？

但細路係如此的可愛。
佢輕輕吻喺我嘅臉上，我就再也用唔到力。他再掰過我嘅臉吻我，我只能本能地回應住他。世界唔再有關係，惟有佢嘅唇舌攪亂了我的思緒。

Live左
樓主真係好似之前嘅我

去公園呢啲真係好青春

估唔到有文

細路當樓主肉便器

睇到最後扯咗

好青春

寫得好真

公園個幕真係大家都有既高中回憶

Agger

ok

借朋友ac推post
快啲出文啦

加油

live左

咁耐都冇文嘅

樓主係咪棄左故

樓主一向一星期更新一次
比啲耐性

可能樓主寫寫下放低咗唔寫，係好事

似同細路老實喺埋左一齊多啲

唔識字就咪出post啦

係titanic submergence with ptgf

樓豬嘅文學水平極低

唔識字就咪留言啦
ptgf你老母
係ptbf啊ON9仔

之後嘅嘢我已經唔係記得好清楚，諗起嚟應該不過又係個啲嘢，耳鬢廝磨完再稍稍清醒咁面對現實，沉醉喺餘韻之中依依不捨咁分開，然後兩個人拉拉扯扯咗好耐先走到。

有過呢一次正如我幻想過嘅約會之後，我自不然又期待起我哋下一次嘅約會——2月11號之後嘅第3日，佢一早約好咗我過嘅情人節。

2月14，一個完完全全屬於情人嘅節日。
過咗廿幾年單身嘅日子，我唔係冇期盼過喺呢一日會有男仔約我出街，然後我哋會過甜甜蜜蜜嘅一日，就好似每年嘅呢一個日子我喺街上面見到嘅一對對情侶咁，只可惜嘅係到同細路一齊之前，我都未能夠實現自己呢個願望⋯⋯

但係，今年會係同以往嘅那些年唔同嘅，係咪？

我抱住咁樣甜絲絲嘅期待，喺正日嚟臨之前繼續同細路一個又一個錄音咁傾住，偶爾夾雜吓一啲錄唔出口嘅肉麻嘢，好快就到咗我曾經好討厭嘅情人節當日。

細路：「你幾點收工？」

細路一早約咗我情人節係西九龍中心等，佢話嗰邊個頂層遊樂場有好多部夾公仔機，聽到我之前話咁鐘意夾公仔，對夾公仔咁有興趣，要一展身手過我睇喎。

作為一個唔係完全蠢得曬嘅女人，我當然知道呢個時候唔好拆個男仔台，俾佢喺女仔面前認下叻先至係最好。再加上我好開心細路仲記得我講過嘅喜惡，所以我對話喺西九過情人節都冇咩異議。

雖然，雖然，好港女咁講，呢次係我第一次同鐘意嘅男仔過情人節，如果可以好似過一次典型嘅情人節過法都唔錯吖。
約得喺西九，我都知燭光晚餐係冇行嘅，我都唔寄望一個十八歲嘅細路會俾到我，但至少至少，我今日都想收到一枝花，或者就算冇花，一樣唔使好多錢嘅小禮物都好呀⋯⋯
細路會唔會準備俾我？

呢一切嘅諗法不過係幾秒之間嘅事，將呢啲思緒暫時拋諸腦後，望住屏幕上面細路發嚟嘅問句，我諗咗一諗公司去西九嘅時間，覆咗佢：「六點九七點左右嗰到見啦」

細路：「好吖」
細路：「係啦…」
細路：「😳」
細路：「今晚可唔可以有下場㗎？👉👈」
細路：「冇都唔緊要㗎😶」
細路：「我只係隨口問下」

我諗個一下，我對住細路呢幾條message發咗一陣呆。
其實即使佢唔問嘅話，正常情況下我都唔會拒絕我哋嘅約會有下文，尤其係情人節。但只不過我呢排嚟M，佢唔係唔知呢點，而一個女仔正常嚟講都唔會想喺咁嘅情况下同人扑嘢。

過咗幾十分鐘之後，我大概先覆佢：「我仲未嚟完曬喎😂😂😂」
細路：「😢」
細路：「仲有少少唔緊要嘅🤭」
我：「你有冇咁餓吖🙊」
細路：「上次都冇搞到⋯⋯」
我：「咁再上一次搞嘢都係十二日之前啫😂」
細路：「咁咪即係好耐😗」
我：「乖啦嚟嘢搞會好污糟核突囉😘如果聽日完咗再睇下點啦」

我哋討論關於情人節嘅下文就係咁告一段落，呢一段對話冇太影響我對情人節嘅期待，到我情人節當日見到細路嘅時候，我仍然覺得心卜卜跳，笑住過去翹住佢隻手：「等咗好耐啦？」

今次到我放工搭車出嚟遲咗少少，到西九嘅時候已經係七點，細路搭鐵出嚟就比我準時啲，所以等咗我一陣。我見到細路嘅個𣊬間，已經好快咁睇勻佢全身，見佢好似平時咁只係拎住一個細細個嘅信封袋，手上面冇再拎住其他嘢，不禁有少少失望。

細路只係學生，冇咩錢準備情人節禮物我係理解嘅。雖然大約估到佢未必有準備，我都唔使佢送啲咩嘢俾我，但係如果佢手上面拎住一枝花，哪怕只係摺出嚟我都會心花怒放——但係好明顯，呢啲都應該係冇嘅。

⋯⋯算啦，係我強求咗。
我努力撇除自己心入面嘅失望，唔好令自己嘅心情影響接下嚟嘅約會。細路帶咗我上九樓嗰奇趣天地望下啲夾公仔機，話夾個公仔俾我。但係比較可惜嘅係，細路話有機會有信心嘅都係啲勁醜嘅公仔，我話唔錯嘅公仔佢就會話唔得呀好難夾咁。結果我哋逛咗一圈食白果，無乜癮就離開咗九樓。

「玩唔玩溜冰？」
落到八樓，細路瞄到喺美食廣場隔離嗰一個細細地嘅溜冰場，忽然有啲興致咁問道。溜冰呢樣嘢我雖然唔太耍家，但係溜冰呢個活動都幾符合我對情人節要做嘅嘢嘅期待，所以我點點頭，任由佢拉住我行過去，俾咗錢入去換鞋就溜啦。

細路出乎我意料之外喺溜冰呢樣嘢上面唔係好掂檔。我以為佢叫得我玩，大概可能係呢方面係有啲自信，可以喺囡囡面前認叻先至會叫我入嚟玩，但係原來事實並非如此。睇住細路笨笨拙拙死都要揸住扶手唔敢放開先可以溜，我笑得眼睛彎彎，停低咗喺佢前面等佢：「吓，我以為你溜冰好叻囉⋯⋯」

「喂你等埋我呀！我邊有講過我溜冰好叻⋯⋯溜咁快做咩呀等埋我啦！」隻身捉住條欄杆先至溜到啲嘅細路仍然嘴上唔肯認輸，但係佢望住冰面又係咁努力控制腳下重心嘅羸樣完全令佢冇任何威嚇力。我繼續喺佢前面溜等細路追上我，背靠住前佢少少嘅欄杆對住佢笑住講：「又係你話自己溜得唔錯⋯⋯你溜快啲咪追到上嚟囉。」

睇住細路好努力咁一手捉實欄杆去溜前，一手伸出嚟想捉返住我唔俾我走嘅樣，我覺得佢好可愛。
咁樣好似俾我覺得，喺呢一段關係入面唔係只有我一頭熱咁。

細路再艱辛咁溜前多幾步，我終於唔忍心玩佢，特登溜得慢啲然後被佢捉住咗。細路為咗唔想俾我溜走，佢成個人攬住咗我，十指緊扣，然後認叻返少少咁話：「終於捉到你啦！係咁走，又唔等我！」

「你慢之嘛⋯⋯」見細路又唔高興想駁嘴，我收起玩細路嘅壞心思，握緊返住佢嘅手：「唔緊要啦，我而家同你一齊溜啦。」

隻腳用力踩一踩冰，我哋嘅速度就開始快啲，我哋拖住手，一齊喺冰面上面滑行。或者就係情人節，做住呢一啲情人先做嘅活動，我終於感覺到我自己真係好似同細路拍緊拖。所以直至到而家，我都仲係好多謝細路俾過我咁美好嘅回憶。

但係接下落嚟發生嘅嘢就唔太愉快。

係咪就完啦

終於有文

支持樓主

lm 加速

所以直至到而家，我都仲係好多謝細路俾過我咁美好嘅回憶。 樓豬加油

尾二個句

樓主真係好女仔，咁就細路
唔知點解覺得之後係細路迫樓主去開房

好sad

好想睇落去 但又好怕受傷害

唔敢睇落去

直到呢刻都唔相信細路係對樓主真心，係真心就會開口閉口都係開房，摸胸。不分場地。擺明當樓主係Sp .不過係樓主係Sp 入邊好呃咁ge .先做啲門面嘢。宜家啲細路就係咁。
申利：經歷過類似的事

其實又未必, 後生仔拍拖一但牽涉到性
往往都好難分得開, 會有d感覺性=愛
會成日摸身摸世, 一見面就會想做想做
加上後生仔, 有心有力
唔一定愛感情>身體先叫愛, 愛多過一個身體就唔算愛情喇
就算愛身體>感情, 佢愛的只有妳一個身體都ok啦
問題係呢個時期的細路仲有無做ptbf啫

希望樓主快樂

推 最近樓主好似出文慢左？
加油

加速 加速

樓主加油
由1追到宜家

其實一句講到尾，因為我作為一個典型嘅港女心胸狹窄，口頭上話唔介意，但係始終耿耿於懷一啲嘢，無辦法真係如此釋懷。

雖然口講話唔去在意細路冇準備情人節禮物俾我，但其實我心入面仲係抱持住小小嘅希望——可能只係份禮物太細件，收埋咗喺衫袋呀袋呀嗰啲入面，我一時未發覺啫？又或者佢準備咗驚喜俾我，就係想等我以為真係冇嗰陣最後先拎返出嚟俾我呢？今日話曬都係情人節，佢唔會真係一啲嘢都冇準備掛？

大概係因為呢一個係我第一個同情人真正渡過嘅情人節，我真係好想好想除咗回憶之外，有啲嘢可以紀念下。呢一個心情，我羞於啟齒，除咗係因為身為女仔嘅羞怯矜持之外，仲因為身為姐姐嘅羞恥心。開口去逼個細路俾禮物我，會唔會唔要面咗啲呢⋯⋯

所以喺我哋溜完冰，肚餓去醫肚嘅時候，我心裡面都係抱持住隱約嘅期待。我問細路想食乜，細路搔搔頭，沉吟咗一陣然後話想去旺角食放題。

而家八點半，仲要今日係情人節，大時大節呢啲時間呢種餐廳都咪話唔多人。我唔係太想，不過細路既話講到話想食我哋就照去啦。果然，我哋去到嘅時候要等成半個鐘先有得入座，我哋憨鳩鳩咁坐喺放題出面，然後等到差唔多就九點半先有得入去食。放題嘅座位一如既往嘅狹窄，然後坐喺我對面大嘅細路周不時又繼續㩒吓電話咁，佢個心似係唔係度咁，我個心越嚟越沉下去。

到最後我攞埋張卡出嚟埋單，我哋到出埋去餐廳嘅嗰一刻細路都係冇任何表示，我嘅失望之情越嚟越濃厚，然後喺條街到細路又想有意無意咁拉我去老地方到開房，我先真真正正咁死心，明白到今日嘅我係唔使旨意收到任何來自細路嘅情人節禮物。

或者除咗細路嘅陪伴？同埋細路嘅身體？但就唔可能得到佢嘅注意？
我有少少諷刺咁諗，同時都壓抑唔住自己心裡面嘅火氣。如果係喺我哋互表心意之前發生呢件事，我可能會唔敢嬲，覺得自己未有資格嬲或者因為呢樣嘢而生氣，但係喺而家喺埋咗一齊之後，我諗我係有少少底氣嬲掛？情人節喎大佬？我要求唔算多，平時我都唔會要你食飯埋單呀送小禮物呀個啲，但係情人節呢一日，連一份唔使錢嘅小禮物都冇？

我嗰一下自己過唔到自己嗰一關，於是自己一個人係度生悶氣。我唔肯跟住細路行去老地方嘅方向，然後難得一次冷下語氣咁同細路講：「⋯⋯我有啲攰呀，想返屋企先啦。」

細路好似唔係好理解，仲有啲唔情願咁同我抗議：「吓而家好早咋喎⋯⋯」

我勉強維持住自己掛喺面上嘅笑容：「我真係有啲攰啦，想今晚早啲返去。」

「但係今日係情人節喎⋯⋯」細路依然唔太明白，或者佢未知我嬲緊：「真係要咁早返去？唔好返住啦？」

平時佢咁樣講唔捨得我我通常都會心軟，但係我愈嚟愈開始對佢硬得起到心腸，又或者可能係我唔再委曲求全，對自己可能嘅定位有更清晰嘅認知，所以先想放肆咁試探一下。

我想知道，如果我唔再完全㩒住自己，唔再係你面前扮完全冇脾氣，你會唔會就唔鐘意我？

「唔好啦。」帶住個擠出嚟嘅笑容，我淡淡咁講：「我真係想返去休息一下呀。」然後我邁開步伐就想向搭火車嘅方向走。細路一路拖住我隻手，有少少被我拖住走向搭火車嘅路咁。我哋一路上默默咁走，細路大概都應該感覺到有啲嘢唔對路，因為平時都係我keep住帶話題嘅，但係佢今日都主動卯咗我講幾次嘢。我冇唔回應佢，只係唔似平時咁回得咁熱絡，淨係加快腳步向住搭車嘅方向走。好快，平時行十五分鐘嘅路程，今日我哋兩個十分鐘就已經行曬。

「咁你小心啲返屋企啦。」嚟到火車站，細路想一如既往咁俾我一個goodbye kiss，但係喺佢彎低身錫落嚟嗰下，我第一次真係真心推開佢，錫都冇點俾佢錫落嚟。平時嘅推開都係怕醜嘅欲拒還迎，但只有我知道，今次嘅推開同往常嘅並唔一樣。

「知道啦，掰掰。」
好唔容易先捱到嚟火車站，我推開完佢就講低呢句話，就冇回頭咁入咗閘。我唔知道細路有無目送住我背影離去，但係落到月台嘅嗰一刻我終於覺得可以做返自己，唔使再保持禮貌咁強顏歡笑。

細路⋯⋯係應該知道我嬲㗎可？

返到去細路send咗啲message俾我，而我直到沖完涼吹完頭先見到。

細路：「返去小心啲啦🙈💕」
細路：「你今日好似有啲唔開心咁嘅😶」

隔咗一陣嘅我都冷靜返落嚟，唔再係咁諗住公唔公平嘅問題，先同細路道歉。
我：「Sorry吖我頭先有少少發咗脾氣🤦🏻‍♀️」
我：「你想估下定想我直接話你知😂」

之前講過，我話過俾細路聽話要俾佢知女仔點諗，再加上我覺得有啲咩問題可以講咗去解決嘅就講咗先，所以我問佢想試下估定聽算數，當訓練佢同女仔相處，諗返都覺得似係幫人train緊男朋友咁。

細路不出意外咁揀咗聽。
細路：「女人嚟M係咁㗎啦🙊 不過你話我知啦」

我：「荷爾蒙有少少影響啦 」
我：「冇吖其實係我想收一枝花🤦🏻‍♀️同埋你今日成日掛住覆message唔理我有少少躁啫🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️」
打呢句嘅時候我覺得簡直羞恥到爆。跟住落嚟細路send咗一堆錄音訊息更加令我覺得無地自容。

細路：「你唔好嬲啦⋯⋯唉都唔知點講，其實我嚟之前都有諗過買花俾你，我今日仲早咗出門口去睇下，點知睇到啲花勁貴喎，成二三百蚊，真係勁貴⋯⋯不如我遲啲補返俾你啦？同埋仲有我唔係狂㩒電話唔理你⋯⋯只係啱啱好要傾啲嘢先係咁覆啫，你唔好嬲啦⋯⋯」

呢一段錄音細路錄得斷斷續續咁，我聽得出佢係好努力去解釋，雖然我知細路講嘅嘢仲係有問題，但係個一刻我雙眼已經熱咗。

佢肯去解釋，佢肯安慰我，佢肯揾藉口俾我，我已經好開心㗎啦。因為喺我無理取鬧嗰陣，佢會嚟氹我，我經已喜出望外，更加為自己發脾氣唔好意思。

我：「算啦唔緊要啦🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️我覺得自己好小氣🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️冇面見你🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️」

呢句係我真心話。我真心捂埋塊面，覺得好醜唔敢見人。

細路：「唔係⋯⋯係我衰，情人節都冇送花俾你，你嬲都係應該嘅⋯⋯遲啲呀，我遲啲補送返俾你。」

聽到細路咁講我更加唔想做人。

我：「我面對唔到咁小家嘅自己🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️同埋其實如果就算你有送，你今日唔理我 我都會嬲㗎🤯下次你再要咁忙，我哋就唔出，等你忙完先出㗎啦😞」

細路：「sorry呀下次我唔會㗎啦⋯⋯今次真係忙先係咁㩒咋🙈」
細路：「同埋唔會啦，你邊係小氣喎，咁係女仔都會想喺情人節收到花㗎啦⋯⋯放心啦我一定會補送嘅！」

我：「你一係覆少啲😞一係我等你忙完先出啦🤓 我知道你忙同辛苦，唔想你又要應付佢地又要應付我😥」
我：「同埋唔使送啦🙈🙈我知你有心俾我就得啦💕」

細路：「知道啦💕」
細路：「點得呀🙊」

就係咁樣我哋一來一回，化解咗我哋第一場嘅爭執，我哋就和好返。直到嗰一晚入睡之前，我都不停重播返細路上面氹我錄嘅個幾段錄音，然後一個人匿喺被竇聽住耳機入面傳嚟嘅聲音偷偷地笑。當你鬧完情緒，原來有人氹係一件咁幸福嘅事嚟。

好可惜嘅係，直到我哋分開之前，呢一朵花我都始終冇收到過。

就咁睇字都覺得sad
一次又一次咁用自已嘅身體去換啲假希望返黎
分開咗之後一定好憎自己 覺得自己好蠢
樓主你仲要一路諗起呢啲記憶一路打出黎
其實只會令自己更傷
如果呢件係真人真事
希望你真係唔好再出文喇
祝你儘快(如果仲未)遇到一個愛你 而唔係愛你肉體嘅人

好慘

好嬲細路

其實有時真係諗到底佢係真唔識定假唔識，講到尾都係唔上心

加速啦樓主 好sad 唔想sad咁耐...

果然係第一次拍拖

呢個真
唔上心好中

姐弟就是這樣～

分手係細路識到新女

有d人諾言當食生菜 講可以好好聽
做唔係個個做到
愈睇愈覺得細路未必真心
好明白果種拉扯既心情 唔想承認在乎佢
但又控制唔到自

一路睇樓主用啲字眼

感覺上細路淨係著重自己嘅快樂
多過樓主喺性愛入面有冇得到快樂

又閃縮又唔自然又含糊
都唔似講緊真話

如果呢啲心心佢識得要打
又打得咁順手
細路平時咁識做
佢又點會唔知男人老狗 情人節點都應該要送吓野 或者幫手埋吓單
可能只係唔想付出
食緊飯禁電話 同樓主解釋句等佢放心吓都做唔到
但樓主嬲咗喇 只係冇買到花 都肯吹咁大個故仔出嚟繼續扼樓主蝦條

年紀細係解釋唔到細路嘅行為

只能夠講愛情令人盲目, 係咁而兩句都氹得掂
從一開始就係度自己呃自己, 再加上細路做得PTBF一定係情場老手
跟本講所有野都唔可信同埋有技巧
我反而想知幾時開始出街唔使比鐘錢?

最後個句好心up

一直都唔係雙向付出
點會開花結果

講真 樓主自己嗰陣本身都係第一次"拍拖" 憑咩去用噤轉彎抹角嘅口吻去所謂"train細路同女仔相處"及進行對細路的真實心意嘅試探？
每個人都想保有尊嚴同唔想受傷所以先唔真心表達 但兩個人唔真心表達就基本上唔好得去邊
如果表達真意後先知原來對方唔愛你 就應接受然後move on. 噤樓主本來可能就唔洗一直活在自己嘅一廂情願中 唔洗一直活在假希望中
唔洗經歷後期嘅失望同創傷
樓主今次就當上一課

唉呀⋯⋯
睇到好心up
個心情真係跟住樓主去

快d up新啦，好緊張

好似有講到第二次出已經冇俾鐘錢

係囉，睇個男仔sd ge嘢都知老手了
但女仔有時就係想要呢d關心
有時男朋友都未必做到

希望唔好係真人真事

最錯應該係自己A0但以為自己好有經驗可以食住18歳又懒係乜都讓人
點知人地做愛多過你自慰
不過我就唔係好睇到佢有D咩關心啦
就算病都要去開房, 人地想番屋企又要死LUR, 應該當係免費雞多D

我睇上一篇
個腦就係諗緊呢樣野
如果樓主有一日棄左呢度爛尾
我覺得自己反而會好過少少⋯⋯

留名 樓主加油 等你岀post

pus

Show Blocked User - hi過hihi

Ho ball

呢一次嘅事件，因為我覺得我為咗情人節唔送花唔理我呢啲小事發細路脾氣而唔太合適同有啲醜怪，所以有啲對唔住細路嘅我好快又約返細路出嚟，就當係補償咁今次就俾佢如願而償。

今次我悶悶地，見細路又想拉返我去老地方個陣我就話不如去間新嘅試下啦咁，細路有啲唔情願咁話好。佢呢一種唔想換地方扑嘢嘅奇怪堅持，搞到我笑咗佢好耐佢係咪真係有嗰間老地方賓館嘅股份。無理由喺個到搞咁多次都唔悶㗎？又唔係屋企？

Anyway，上咗房沖咗涼出到嚟，我哋每人圍住一條毛巾坐咗喺張床到等大家。細路今次有少少故態復萌，喺床上面仲有少少掛住㩒電話，話要忙一忙應機關於班會謝師宴啲嘢。我有少少失望，但都係叫自己睇開啲唔好介意，無謂為咗呢啲嘢再發生多一次爭執。

到扑完走嗰陣，細路一如既往咁陪我企喺街邊等巴士。喺寒風之中，我哋互相擁抱，我趷高腳攬住佢，將臉埋喺細路胸口嗰陣，我忽然覺得可以好似咁樣嘅時間已經唔係好多。

而事實的確如此。

喺呢一次見面之後，我哋有一段時間冇再見到。本身三月頭有約咗一次睇戲，但係因為我自己有啲事嘅原因而取消咗，再之後三月中就已經係細路DSE馬上開始，同埋三月中我再去咗差唔多一個禮拜嘅日本旅行，根本都好似冇咩時間見面咁。

喺去之前，我哋仲算係幾甜蜜咁繼續text緊，所以我順口就再問吓細路有咩想要做手信。而家唔同之前，為咗唔想自以為是咁準備一啲我諗住係驚喜但可能佢未必想要嘅嘢，我直接開口問佢想要咩做手信：「咁我嚟緊呢次去日本，你想要啲咩？」

細路：「你想買咩俾我？🙊🙈」
我錄返音答佢：「你有冇啲咩想要？我唔想買到返嚟你唔鐘意⋯⋯你直接話俾我聽你想要啲咩啦」
細路：「咁你本身想買啲咩俾我？」

我其實對男仔想要啲咩禮物毫無概念。女仔就話零食呀化妝品護膚品就實冇死，男仔呢？我問完NA380嘅妹妹意見之後，唔太肯定咁問：「嗯⋯⋯銀包、皮帶嗰啲？」

細路：「咁你可唔可以買隻DW手錶俾我？」
我：「DW?」我對手錶完全冇認識，對佢所講嘅牌子完全冇頭緒。
細路：「DW喎，聽人講日本買嘅話係平啲㗎囉」

老古董嘅我只能夠上網搜搜，睇完隻錶嘅價錢之後我個心即刻一沉。
千幾蚊⋯⋯一隻錶？

我雖然收入還可以，但係千幾蚊買隻錶⋯⋯我連自己都冇買過咁貴嘅表俾自己，而家手信係一隻千幾蚊嘅錶？

我向細路再確認多次：「Daniel Wellington?」
細路：「係呀，咪呢個牌子囉！我之前買咗呢一隻錶，但係我買咗32mm，帶上去錶面勁細喎⋯⋯不如咁呀，你喺日本買過隻大啲錶面嘅俾我，我俾呢隻你我哋交換帶啦？」

其實一路聽佢嘅錄音，我個心就好似向住一個無盡嘅深淵墜落咁，陷落嘅失重感令我抖唔過氣嚟，好一陣我先至木住口面咁錄返音俾佢：「喺日本買⋯⋯好平嘅？」

好亂。其實我而家個心好亂。我唔知自己而家應該要諗乜，但我知我就快控制唔住自己去諗一啲我唔想諗嘅嘢。

我唔想去諗，佢咁樣開口問我叫我買嘢俾佢，係咪當到搞到好似⋯⋯我包咗佢咁。

就係咁樣諗到呢個諗法我都已經覺得好似就窒息咁，所以我只能繼續兜圈咁問落去，去迴避繼續深想。
因為一諗，就要去面對一啲我唔想面對嘅事實。

細路：「係呀，啲人話喺日本買起碼有八折」
我：「有咁平咩」
細路：「有呀，所以咪先叫你買囉」
我：「哦⋯⋯你講緊係邊款？」
細路：「黑色錶面金色框嘅⋯我買嘅係鋼帶款，超靚囉好冇？最衰我而家個隻唔啱帶」

我已經有少少頂唔住，為咗避免自己語氣俾細路聽出有問題，我cap咗張圖show埋價錢，轉咗做打字問佢：「this?」

細路：「係呀就係呢隻！不過我唔鐘意條錶帶囉，啡色唔好睇，黑色會好睇啲」
我：「衰仔😬你都幾🦁開大口喎🤔」
細路：「邊有呀？我個隻咪可以俾你要囉」
我：「🙄🙄🙄我有話要咩💩明明係自己唔要」
細路：「同我帶同樣嘅錶唔好咩？」

我好冇骨氣咁俾佢呢句說話動搖咗。
喺我呢個情況嚟講，乜嘢情侶手錶對我嚟講係一樣我拒絕唔到嘅嘢嚟。有咗呢隻錶⋯⋯咁呢個算唔算我哋嘅定情信物？同佢交換咗隻錶，我同佢係咪算係一對情侶？咁係情侶嘅話，女朋友買隻錶俾男朋友唔係都係一件平常嘅事咩？

同自己咁樣講，我開始有啲自暴自棄起嚟，突然之間都好想任性咁要求細路做一樣嘢。

我：「如果你得閒嘅話，可唔可以嚟接我機？」

我已經唔想再為佢著想再為佢考慮咁多，因為我已經為佢退讓得太多太多啦。如果我哋係情侶，叫細路嚟接機係一件ok嘅嘢；如果我真係包養緊佢，咁一隻錶換一次接機，好公平啦？

"我已經唔想再為佢著想再為佢考慮咁多，因為我已經為佢退讓得太多太多啦。如果我哋係情侶，叫細路嚟接機係一件ok嘅嘢；如果我真係包養緊佢，咁一隻錶換一次接機，好公平啦？"

好似又變番係一場交易咁
還是其實一直以黎段關係都係交易

好心痛樓主

自作多情

有啲錶過萬蚊添

利申：覺得DW係垃圾，唔值千幾蚊

我都心諗 做乜勁

如果細路係體貼嘅，情侶之間要求postcard/親筆信/嘢食，平平哋就冇咁似鴨囉
問情侶想自己買咩呢件事，其實可以發展得好sweet

情人節細路自己唔送禮物
跟手開口要親嘅禮物都咁貴，真係鴨味濃

平平哋就冇咁似鴨囉

明明係樓主問人想要乜，細路咪講佢想要既野出黎囉
樓主夠可以話自己無錢唔買咁貴，但佢無咁做
情侶之間要互相坦誠，成日收收埋埋 鬼知你諗咩？

我覺得係自己一路心知咩事但唔想去面對
但比呢樣嘢撩起左個諗法出黎，所以就唔開心

Live 左

細佬問佢本身打算送啲咩嘅時候樓主答皮帶銀包喎而唔係零食呢啲小禮物
係樓主嘅答案提高咗細佬嘅expectation
所以細佬覺得手錶同其他皮革用品同level都正常啊

有啲誇張喎 一早又請食飯又盛 出街又全包過 又係你問買咩手信 宜家又話自己包佢...

我覺得樓主之前覺得自己係姐姐同客人身份出下錢無問題
但而家覺得自己做左細路既女朋友 就會想男朋友係物質上滿足返自己 或者唔好講到係滿足啦唔洗再付出咁多都好啊

去到呢度，開始覺得主角唔抵幫，可能真係第一次拍拖，溝通上面存在著太多期待，而呢種期待細路又唔能夠如願回應。

Live jor!

千幾蚊隻錶其實唔算好貴

有錢仔

真係唔算喎講真

唔算貴唔代表要畀佢啫，主角唔肯定關係就瘋狂搵嘢黎覺得仔唔係真係拍拖，一邊又畀希望自己

某程度自己玩死自己

我淨係話千幾蚊嘅錶唔貴啫，如果咁都叫有錢仔，通街都係啦
至於送唔送比佢我唔評論啦，亦都唔關我事

想知細路仲有冇做鴨

^喺同樓主拍拖之後

點解要咁大期望

成熟度不同其實坦誠不行～

或者咁講
如果樓主係男，細路係女
會唔會覺得送千幾嘅禮物正常好多？
同埋其實佢都願意用自己本身嗰隻交換啦

利申：特登開ac黎支持樓主 🙈🙈🙈

其實睇到呢到，都唔可以怪晒個mk仔

樓豬自己又甘心比佢玩弄
又唔輸得，有分開唔聯絡咁我咪蝕左的心態
又要細佬做福爾摩斯估你其實諗緊乜

樓主咩都放係心唔講 咁好難同你做人世姐

肯比錢叫ptbf但唔肯比錢買錶送比男朋友
奇怪

幾舊水買花嫌貴
千幾蚊隻就係咁叫人買，大家都差不多

千幾蚊隻錶

會更加覺得細路係拜金女臭雞

因為根本就算不上什麼男友～

一般女人GE心態
係都要粗心大意GE男人做偵探
唔怪得咁多人LES

諗返一開始，細路ig係話：比到初戀嘅感覺你
而由始至終，細路淨係收左一次錢咁大把，兩人關係ptbf&客人，冇繼續收你錢已經係最大嘅表示啦。

根本就冇講清楚係拍拖，中間嘅對話都只係ptbf角色嘅一部分。樓主，會唔會係你想太多。

細路最後應承咗我。
我既有啲做咗壞事嘅不安之餘，又有啲得償所願嘅竊喜。雖然我覺得提出咗呢個有啲過份嘅要求嘅自己幾港女下，但係細路乾脆俐落嘅應承好似搞到呢件事其實幾正常咁，所以我都厚住面皮將自己嘅航班資訊send埋俾細路，逼佢記得過嚟接我，臨返嚟之前仲再三確認多次佢係咪真係嚟接我。

「聽日咩時間嚟機場接你？」
細路今次好叻咁唔使我提就記得要嚟接我機呢件事（之前喺我離開香港嗰陣我send張登機牌相佢先記得我嗰一日飛），所以我有少少驚喜佢唔使我再譖氣提佢，再send多次我張航班時間表俾佢，然後我帶住隱晦嘅期待覆佢話：「九點半啦，到時喺Hall A定B再話你知吖～」

而家聽返自己嘅錄音，都覺得自己嗰時講嘢把聲甜膩得過份，一啲都唔似平常自己講嘢嘅語氣。

直到返到香港落飛機嘅嗰一下我嗰心仍然砰砰砰咁跳，一直以嚟希望有人嚟接機嘅心願終於成真，連同行嘅朋友都發覺我有啲不尋常嘅興奮。我隨便揾個藉口推搪過去，又求其揾咗個藉口話會有朋友嚟車我返屋企，終於耍走咗同我一齊去旅行嘅朋友，然後一個人攞住大袋細袋咁樣坐咗喺機場嘅凳等佢嚟。

我：「我返到嚟啦」
我：「你去到邊？」
細路：「哎呀死啦遲咗出門口㖭⋯⋯我而家搭車過緊嚟」
我：「你慢慢啦我仲要攞埋行李，可能搞成嗰幾鐘呢⋯⋯」

因為細路屋企離機場比較遠，所以我本來以為我到咗之後仲要等埋行李嗰啲，搞搞埋埋個幾鐘都應該仲等到細路過嚟，所以我好安心咁叫細路慢慢嚟。結果攞行李呢個過程比我想像中嚟得快，我真係憨居居咁坐咗喺機場等咗兩個幾鐘，細路先終於嚟到。

等待情人嘅時間過得特別漫長又短暫。
漫長在於還未見面之前你會喺咁喺度諗點解佢仲未到，左望望右望望百無聊賴；短暫在於你喺見到面嗰陣，先前極其難捱嘅幾十甚至百幾分鐘好似從來冇存在過咁，似乎一眨眼佢就已經出現喺你面前咁。

「你嚟咗啦！」
細路喺出口行到過嚟嗰陣，我嗰一下忍唔住好似一個細路女咁撲埋去細路嗰到，深深咁攬咗佢一吓先至依依不捨咁放開。我拉住細路件衫袖，唇邊嘅笑意點都壓抑唔住：「我等咗你勁耐囉！」

上一次冇人嚟接我機嘅感受仲歷歷在目，所以對比返今次我難免有少少激動，長久以嚟嘅夢想終將實現咗，開心啲都不為過掛？

「我屋企出到嚟機場差唔多呢個時間啦⋯⋯」細路抱一抱我，攬住我條腰，好自動自覺咁想幫我拎嘢，但我又唔想太狼死咁叫佢真係過嚟幫我拎曬啲嘢，所以我㩒住細路，淨係叫佢幫我推喼就算：「欸唔使啦⋯⋯好重呀我啲嘢，啲袋我揹返，你幫我推住嗰喼就得啦。」

我揹返住啲手提行李，拉住幫我推喼嘅細路向住搭返我屋企嘅巴士方向走去。嗰短短十分鐘講咗啲咩我已經唔係記得好清楚，無非都係我同佢講吓今次去日本睇櫻花嘅一啲見聞，再加埋偶爾情趣一樣嘅鬥嘴。由機場出境大堂行去巴士站嘅短短路程入面，我傍喺細路隔離，細路喺我旁邊推喼，我哋就同身邊嗰一對對嚟接機送機嘅情侶無異。

終於有人嚟接我機啦。
雖然呢一切都係我求返嚟，但係我終於都係一個有「男朋友」嚟接我機嘅人啦。

抱住呢一種老處女心願圓滿嘅詭異滿足感，我行到去巴士站，然後充滿住期待咁攞出咗一直放喺背囊入面準備俾細路嘅一袋禮物：「嗱，你要嘅手信吖。」

「嘩，咁大嘅一袋嘅？」見到我拎成大個袋出嚟，細路有啲訝異咁挑挑眉。開佢慢慢開始拆我俾佢嘅手信袋，喺細路一樣樣拎啲嘢出嚟睇嗰陣我就喺隔離介紹：「係呀呢啲都係俾你嘅⋯⋯呢個喺好好食嘅零食，個個都叫我帶呢隻返嚟俾佢哋；呢條係好似好多人喺GU搶嘅皮帶？嗰時我見好多㗎仔未開門就排定隊要買咁⋯⋯仲有呢個交通安全符，呢間神社好似好出名保佑呢個嘅⋯⋯同埋最重要，你隻DW錶囉。」

雖然叫自己唔好介意，我仲係有少少釋懷唔到隻錶嘅事。但係好在而家見到細路對隻錶愛不釋手，我先覺得值返啲咁。

「咩呀？」似乎聽得出我最尾嗰句說話帶上嘅不滿之意，低頭幫自己即刻帶隻錶上手嘅細路一心二用咁反駁返我轉頭：「我而家咪俾我嗰隻你⋯⋯大家交換帶呀嘛！我都有送返隻錶俾你呀！」

如果唔係你買咗嘅呢隻錶嫌細，你會要我買過隻新同你換咩？千幾蚊隻錶你捨得買俾自己，花你又唔肯買枝俾我⋯⋯
幫細路喺一邊拎返住啲袋呀盒呀嘅我知道，如果我講咗自己嘅呢啲諗法出口嘅話，一定會搞到成個氣氛僵曬，大家一句一句咁只會令到兩個人更加唔開心。橫掂過多排我都唔會再咁介意，自己收口就算啦？

細路可能知佢今次過份咗，所以佢帶好咗佢隻錶之後，轉頭就真係喺自己嗰袋到攞咗盒嘢出嚟：「嗱，我真係有帶出嚟俾你㗎！交換錶真係唔係講笑㗎！」細路打開個盒，將佢自己隻錶拎出嚟俾我。我將自己手上堆嘢放埋一邊，口講咗句多謝就接過錶。

「等我幫你帶啦⋯⋯」或者睇唔過我帶隻錶都唔係好帶到嘅笨拙樣，細路就伸手低頭喺我隻手腕上面幫我整錶帶。我稍稍禮貌性地口頭話唔使啦得㗎啦，但今次嘅細路意外地堅持，繼續幫我喺我隻手上面整好隻錶。

⋯⋯細路好細心。

我個心跳得好快好快。
我怕自己手上面跳動嘅脈膊出賣咗我呢一刻嘅心跳，想偷偷地咁縮一縮隻手去避開。細路好專心咁幫我帶緊錶，自然察覺到我嘅動靜。

「唔好郁啦，我幫你帶好隻錶啦。」
細路嘅手緊緊咁捉住我唔放開，佢嘅呼吸若有似無咁打喺我手上，我手臂上嘅毛孔似乎可以因此而燃燒起嚟。低住頭專心幫我帶錶嘅細路迷人到一個點，令我喺被佢捉住手嗰陣連呼吸都唔敢用力，生怕大力一啲，我呢一場好似泡泡嘅美夢就咁就會破滅咗。

好在，我嘅夢醒時分喺嗰一刻尚未來臨。
嗰一晚，我仍然活喺夢入面。
雖然夢中嘅我並唔知道，呢一晚喺我同細路最後一次嘅見面。

雖然夢中嘅我並唔知道，呢一晚喺我同細路最後一次嘅見面。

就完啦樓主

樓主仲未放得低

會唔會係個細路收完禮就疏遠樓主?

停係呢度

甜蜜期真係短得可憐

完得咁突然

一段關係就係可以消失得咁突然

搞大咗個肚，細路唔認頭，潛埋水

下點解會咁突然

不要

因為細路屋企離機場比較遠？～不是青衣嗎？～

你這是SE～HE是細路死咗

最後一次見面...

青衣好似係作出嚟

睇完接機嗰段
覺得其實細路都衰唔曬

加油加油💪

(Show Blocked User - 輕離)

( Show Blocked User - 輕離 )quote文

唔係掛
擺明主角打比佢果時仲未出門口, 完全唔記得左件事喎
香港有咩地方去機場要兩個幾鐘呀
同埋拎捚隻錶連盒出黎都核突啦, 老奉買錶比你?

好仔就一定唔係架喇
只係未衰到貼地啫

“「聽日咩時間嚟機場接你？」
細路今次好叻咁唔使我提就記得要嚟接我機呢件事”

我諗細路係記得嘅
印象中差唔多每次約樓主都遲到
應該係習慣咗遲到啫

睇到樓主開口要求佢接機
佢都應承樓主
收到樓主禮物
又好著緊咁比自己隻錶樓主
等樓主唔好有hard feeling
我諗樓主喺細路心目中都有啲地位嘅

雖然一直睇落黎都係細路不斷要求扑野
而細路對樓主就無咩表示
當正樓主係sp
但其實樓主好少同細路講自己想要啲咩
只係喺心入面期待
而細路無做到嘅時候嘅時候就唔開心
假如樓主肯出聲
我諗細路都會儘力做嘅

當然依刻未知佢地最後發生咩事
但接機呢part我覺得細路真係算係咁
始終佢地無真正咁承認對方係男女朋友

千幾蚊隻錶真係唔貴wor
問題係dw 依d垃圾用料既石英錶值幾百者，傻鳩先買
Btw又係樓主你話諗住買銀包 一個靚料既銀包隨時同隻dw差唔多價，細路見你咁講先講隻佢想要既dw者

「我對你…咪好嘅感覺囉」
仔：求其氹下你
女：承認咗關係

push🤧

希望樓主埋一埋個尾先啦

又入黎了 祝好

唔好話大家之間有無誤解定擺對方係咩位
咁多次相處都睇到好多價值觀取向唔太一樣

樓主早日放低啦
當認識多一種唔啱自己既人
下個會更好

因為我同細路嘅屋企其實都相差幾遠，所以喺細路滿足咗我想佢嚟接機嘅願望之後，我唔忍心佢又要搭車陪我返屋企之後再凌晨搭車返佢自己屋企，於是我就懶係體貼咁話：「同我等完車就真係可以返去啦⋯⋯唔使真係送到我返屋企，送埋返去就太夜啦。」

「吓？咁樣出一出嚟又返去好憨居喎⋯⋯」

雖然細路即刻有發少少嘮騷，但係我啱啱先得到細路幫我帶錶嘅呢份禮物，我真係更加唔忍心睇到細路為咗陪埋我走而搞到細路好夜，所以就氹返佢轉頭：「但係我真係唔想你搞到咁夜⋯⋯你知我住邊㗎啦，同我搭埋車返去再返你屋企就真係唔知有冇車啦⋯⋯」

我睇一睇隻錶，而家係夜晚十一點幾。返到我個邊成十二點一點，凌晨時間細路要返屋企就真係唔太方便啦。如果本身細路冇遲唧話我又真係唔怕厚住臉皮咁叫細路同我一齊返去⋯⋯

「⋯⋯咁好啦，」細路都明白我講嘅真係有道理，佢自己都唔係太想咁麻煩，所以都係口頭上再抱怨幾句就冇再堅持：「唉，出嚟淨係見嗰一陣間陪得嗰一陣間⋯⋯都唔夠囉。」

「鬼叫你出得嚟咁遲咩⋯⋯早啲出嚟我哋咪可以見多陣咁，我哋下次再見耐啲啦！」我拉住細路嘅手臂，然後笑住向佢咋咋嬌。我同佢繼續喺巴士站嗰度卿卿我我，到上車嗰時，細路仲好紳士咁幫我抬埋啲行李上車先走，如果唔係真係舟車勞頓得有啲緊要，我真係寧願同細路喺機場留多陣先走⋯⋯

坐喺巴士上層到，我提起手，望住手腕上面細路幫我帶上去嘅錶出神。
接觸到錶底嘅皮膚仍然有少少發慶。

我嘅嘴角不自覺咁勾起咗一抹甜蜜蜜嘅笑意。

呢個時候嘅我都冇諗到我哋嘅關係喺個幾月後就正式結束，快到似乎任何先兆都冇，我哋就迎來終結。
⋯⋯或者唔係，其實係有好多好多嘅先兆嘅，只係我選擇性咁扮睇唔到。

自我哋喺機場呢一別之後，細路就開始咗佢嘅DSE考試。我唔知仲有幾多人記得，其實細路仲係一個應屆考生，喺冇左高考同會考之後，DSE對於中學生嚟講係一件影響人生前途嘅頭等大事。你話為細路著想也好，又或者出於唔想自己成為影響細路前途嘅罪人嘅私心也好，所以喺細路話四月頭中出嚟再見嗰陣我拒絕咗佢，然後再氹佢話等佢考完試再出都未遲。

我哋就係咁，持續只係傾咗個半月嘅message。我唔係感覺唔到，細路覆我嘅message好似有啲越嚟越hea，但係我唔想喺佢考試呢啲緊要關頭同佢嘈呢啲嘢。如果呢個時候我攞呢啲感情事去煩佢，問佢做乜嘢，問佢係咪冷淡咗，問佢其實佢當我係乜，我咁樣咪即係騷擾緊佢，打攪緊佢考試嘅準備？佢如果係呢個關頭因為我哋嘅事而分咗心，我絕對唔會心安。

已經有好多人問到，點解要自己攞苦嚟呻，或者一早喺細路考試之前問清楚我哋嘅關係，咁咪唔使自己係咁喺度胡思亂想，自尋煩惱囉係咪？

我都問過自己同樣嘅問題，後來聽到更多人嘅故事嘅時候我先明白自己當時係咩心態。

因愛故生怖。
唔問嘅話猶自可欺騙自己欺騙他人，同自己講話細路都曾經變相表白過，話對我有feel沉左船差啲當我女朋友，如果唔係鐘意我想同我一齊咁係啲咩——

但如果我開口問清楚你而家當我係啲乜嘢，咁樣一問出口嘅話就會冇彎轉，我只能㨂走或者留。或者其實我心底裡明白，細路並冇想象中咁愛我——但係戀愛中嘅人正如悲劇嘅故事一樣都係盲目嘅，又或者咁樣講，當你鐘意一個人嘅時候你自然會變得盲目。佢嘅一切缺點同不足你都會揾一大堆籍口等自己接受忍耐，然後去揾一堆蛛絲螞跡去證明去說服自己佢對你都係有同樣意思，歸根究底，都係因為你唔肯清醒，唔肯面對其實對方唔愛你嘅事實。

唔問嘅話，或者會有彎轉，或者會係我哋相處嘅過程中，我哋會建立深厚啲嘅感情，感情唔係都係建立返嚟嘅咩？

一個冇拍過拖嘅女仔就係冇經驗去當機立斷，因為當有一個機會擺喺佢面前，佢自然就想去試。因為佢覺得試過之後發現唔可以，再抽身離去尚未算遲。

就好似薛定諤嘅貓咁，唔打開個箱，可以存在住隻貓同時係生係死嘅可能性，打開咗，佢就只能係抑或生，抑或死。我開口問咗，基本上就會失去細路，失去一切；唔問嘅話，仲可以存在住「細路鐘意我」呢個可能性。

我就好似一個瘋狂嘅賭徒咁，抱住不切實際嘅幻想，開展咗一場名為戀愛嘅賭局。

其實或者並唔係我諗嘅一樣呢？
或者喺相處嘅過程中細路會越嚟越鐘意我，如我期望一樣咁鐘意咗我呢？
或者我會對細路感情越嚟越淡，連開口問都唔使，我直接同佢講掰掰呢？

所以我一直同自己講，等，等到細路嗰試完咗，我再同佢攤牌攞答案，到時候是留是走，就交由細路定斷。俾咗自己一個斬欖嘅限期之後，我好努力咁捱過咗嗰一個每一日都好似一團亂麻嘅四月，幾乎係每日數算住日子咁等到五月嘅來臨。

個故就完

啱啱好係一年前

同你拍拖要SECOND 或者THIRD GUESS你諗乜都應該幾痛苦, 捉棋咩

多謝樓主嘅故事，雖然係一個sad story，但係睇過咁多個故，呢個係最好睇
希望樓主揾到個真正愛錫你 珍惜你嘅好男仔
你值得更好

樓主 有咩問題/心聲 照直問/講啦

樓主會唔會完咗個故之後同我地傾下計

會唔會細路真心過但始終個半月無見疏離左咋.........
雖然就咁睇細路好似player但都希望有一刻係認真過

雖然細佬成日都冇心裝載
但樓主對細佬成個老母咁
考試又唔騷擾驚阻住溫書 夜晚又唔想佢遲番屋企
講野完全無活潑青春嘅一面
我諗亦可能係細佬無癮嘅原因

其實考公開試備戰，男女朋友完全唔叫未必係好事（除非係超級勤力嘅讀書人，我睇細路唔會係呢種），唔見咁耐大家嘅心可能都會囉囉攣，一齊聚一陣，反而咁有效回復能量。樓主呢種以為自己為細路好，實際未必係嘅拍拖方式的確幾令對方唔知點算。腦裡面太多嘢啦，積積埋埋唔互相傾訴睇到好無奈。

係 其實勁撚煩

樓豬成熟
細路又真係細路
所以會有咁既感覺

似係咁樣令細路對樓主感覺更加疏遠
真正男女朋友唔會淨係做自以爲對對方好嘅事
雖然我覺得細路係唔成熟，但樓主太習慣咩都諗細路先，自己覺得好就係好，無諗過細路感受，同時令自己更難受
唔識愛人更加唔識愛自己，樓主要加油呀

其實都係， 拍拖都無拍拖嘅感覺
同對住阿媽一樣
阿媽就想個細路聽聽話話
細路就會扭阿媽計咁

直頭男女主角角色調轉o左咁

愈睇愈心酸 樓主太傻 細路又太幼稚

其實有這個結果是合理的～

男女朋友完全唔叫？～

打錯字，完全唔見先啱

非常同意 我係仔既話都想條女表現得掛住自己少少，dse就唔見得係咩道理 真係成個啊媽咁勁煩，會好無癮
樓主係依段關係入面太扮大個啦，好無激情，睇到依加覺得散既結局都唔係太關細路事
經一事長一智 要學習點拍拖

之前一路追開好好睇
最近既更新睇到好無引
樓主d反應

樓主諗太撚多 細路諗太少
而最大問題係樓主咩都唔講出口自己諗自己估

我覺得情侶係要講出嚟 要溝通 互相協調磨合 而唔係你單方面驚呢樣驚個樣所以唔點點點 所有既委屈都係你自己攞嚟 因為你啞忍晒佢根本咩都唔知

Agger. 我係樓主呢類人，睇呢個故既時候根本身同感受。個人係成熟但經常諗太多，好唔適合拍拖

你肯定咁樣叫成熟？呢啲只係顧慮太多，並唔係成熟嘅表現。

好多巴絲質疑細路係咪認真
我覺得愛定唔愛或者有幾愛先係重點

感情本來就唔係自己控制到既野
鍾意一個人好多時都係因為一剎那火花而開始
鍾意左對方就會好自然痴埋分唔開
為左可以一齊 而為對方著想 互相遷就 改變自己
好難為認真而認真 而係因為愛所以先認真
兩個人未結婚 根本唔係老奉要為對方做啲乜先叫啱

就咁睇細路係喜歡樓主 但唔係深愛

Pish

女人好容易由做女朋友變咗做老母
成日好想照顧自己愛既人 為佢著想 幫佢打理大小事務
其實 男人並唔需要多一個老母
所以拍緊拖既絲打們 小心啲唔好做咗人老母 多數無好結果
因為佢會嫌你煩 你又會覺得自己為佢付出好多 係佢being ungrateful, 咁既話就會有排嘈

Push 想知樓主近況

尾

已

爛

( Show Blocked User - 七帕憐 )

樓主加油

然後，細路send 咗好十幾張相俾我，令我哋之間嘅矛盾措手不及咁被引發咗。

嗰時係五月初，細路差少少考完咗成個dse（我唔太記得係差一科定係差英文口試），喺我諗住我哋終於就嚟有得見嗰陣，細路突然有一日send 咗一大堆相俾我。

嗰啲相係細路喺香港唔同嘅打卡熱點影嘅chok照。
咩彩虹站彩虹邨、西環泳棚西環碼頭嗰到，細路去咗最主要嗰幾個然後影咗堆chok相喺ig到大po特po。

我睇到嘅時候忽然覺得我自故自嘅忍耐簡直毫無意義。
我覺得自己再忍唔到落去啦。回想返呢一個月，為咗唔打擾細路考試嘅我而搏命忍耐想見面嘅心情嘅我何其可笑。我嗰陣時諗，一個月唔見面啫，唔影響佢考試嘅準備就最好，細路本身成績麻麻地（呢點應該唔出乎意料之外掛？），再分散下注意力鬆散下，人生呢一次嘅公開試就冇咗。為咗唔想影響細路將來前途，我講嘢氹佢鼓勵佢，喺嗰啲考生加油站偷偷留言希望佢聽到，甚至仲比佢自己更清楚記得佢邊日幾點考咩嘢，留意住啲考場新聞⋯⋯但係其實可能佢都唔需要呢啲嘢，佢完曬大部份考試，有心情出去玩嘅時候，就係同班friend出去玩，甚至冇諗過考完試即刻約我。

我知自己鑽咗牛角尖，但係我真係無辦法唔控制自己咁樣諗。比起任何一個時候，我喺呢一刻更加清晰咁認清楚自己喺細路心入面嘅地位。細路或者係鐘意我，但係佢對我嘅鐘意比我想像嘅應該仲要少得多。

所以我忍唔住打咗句：「衰人😂去玩咁開心唔使理人啦」

細路過左好幾個鐘之後覆返我：「好攰㗎囉」

有少少唔開心嘅我都隔咗幾個鐘先覆返佢：「可能係掛」

見到我咁樣回，後知後覺嘅細路好似開始發現我有啲唔開心：「咩呀？你話咩可能係呀？」

發現睇嚟要講到好白嘅我索性打直球：「冇丫😂其實我覺得我係唔係度都唔緊要😂😂」

細路：「點解咁講？」
我：「我地可以一日得一兩個訊息，可以個幾月唔見，可以唔知道大家做緊啲乜，咁樣其實同唔係度冇咩分別咁😂」

細路：「之前忙考試呀嘛⋯⋯做咩唔開心呀？」

鼓起咗勇氣嘅我打算一口氣咁講曬𠳔：「大家都唔知大家做乜，可能得我覺得呢個係問題掛😂如果想見既話，再忙都可以抽到個時間見面食個飯；唔想見既話，時間再多都冇用😂😂」

點知我打完呢一大段之後，細路一句神來之筆咁覆咗我：「原來你想見我咋🤭😌😏」
細路：「我星期日上完堂應該有時間」

細路雖然get唔到我想講啲咩，但係佢睇穿咗我講呢一大段嘢背後嘅心思——其實，我真係好想見佢。

但見佢嘅同時，我都想搞清楚我哋之間嘅一啲問題。如果唔係，有啲嘢永遠都解決唔到。

我：「你唔明我講個問題係咩😢」
細路：「咁星期日見唔見吖？👀」

睇到呢個回覆，我真心有啲氣餒。
我：「你覺得見可以解決到呢個問題😂？」
細路：「咁你想我點？🤦‍♂️」
我：「我想你諗清楚我講咩，明白返我話嗰問題係咩😣」
細路：「即係點呀？🤔」
我：「其實你明唔明我講咩😶」
細路：「好明顯唔明」
我：「😂😂😂」
我：「1. 我地可以一日得一兩個訊息
2. 可以個幾月唔見
3. 可以唔知道大家做緊啲乜
^基本上呢三個問題啦😂😂😂」

細路收到之後跟住係好激烈咁反駁返我：「咩呀⋯⋯你做咩發脾氣呀？係你成日返工好遲先應我⋯⋯咁之前嗰排考緊試呀嘛而家都未考完⋯⋯其實你問我我會講囉⋯⋯」

我：「我有問過你做咩，你答我做緊野/有野做咁，咁唔想講我都唔想逼你講🌝
同埋大家唔知大家做咩，隨時我收埋左第二個你都唔知啦😂」

我：「我唔係發脾氣😂只係我覺得我地之間有問題要拎出黎講咁」

細路：「吓⋯⋯你有問過我咩？我都唔記得嘅」
細路：「我哋都冇問題」

我：「有問咗你幾次😬😬😬成日都唔知你做咩，我咪信唔到你咁」

我：「同埋最恐怖嘅係我都搞唔清楚我地係咪拍緊拖😂😂😂咁都仲唔係問題咩」

我終於將呢句問咗出口。
問咗，有咗答案，即係我冇得再咁樣拖拉落去。
係時候要面對事實啦。

細路：「吓咁前嗰排唔係温書就係温書㗎啦⋯⋯都冇咩其他」

除咗呢句之外，佢冇答過我最重要嘅嗰句問題。我等咗好耐，佢似乎都冇回答我嘅意思，喺等咗兩個鐘之後，我再次追問返佢。

我用咗reply功能，問返佢：「你都冇答我呢個😶」

唔知叫唔叫意料之中嘅係，細路咁答我：「我都唔知點答😶」

我：「咁我地係咪先😶」

細路：「其實我都唔知😶」

我：「大家都咁唔清唔楚，不如算啦😂？」
我：「我地可以做返朋友😂😂」

我雖然鐘意細路，但如果佢唔係當我女朋友看待但又想有情人嘅行為⋯⋯對唔住我做唔到。我最軟弱嘅時候已經過咗，我再唔係嗰個可以為咗要被擁抱就可以捨棄羞恥自尊同堅持嘅憨居女仔。而家如果知道細路唔夠鐘意我，我可以繼續同細路正常吹兩句，但我唔會再同佢咋嬌，再同佢講同做任何越界嘅行為——因為我對佢嘅鐘意敵唔過我愛我自己。

然而細路比我想像中更愛逃避。

細路：「好似而家咁咪幾好」

我：「我唔鐘意咁樣」
我：「所以可唔可以俾一個清楚明白既答案俾我？」

細路冇回答我。同樣地，一日後佢先再答返我：「唔好逼我答啦」

我：「咁即係你想推返俾我落決定？」

細路：「我咪話咗唔知囉🤦‍♂️」

中間佢要考一場英文oral，我好突兀咁同佢講咗句加油，佢應咗我一句知啦。然後，我等到細路真係口試完，先再send段千字文俾佢。呢一段message我自己打咗好耐，打完又改，改完又打，copy and paste落去嗰對話框嗰到都用咗好耐好耐，連㩒send嗰一下都花咗好大嘅力氣，send完都唔敢望住就即刻㩒返出去：

「好啦而家你考試完，我地都可以了結返。我唔係一個鐘意拖泥帶水既人，所以我嗰時一月尾話大家唔好再見嗰陣，想你諗清楚我地嘅關係、你之後想點，你嗰時答我話會俾一個好嘅答案我，又約我情人節出嚟，我以為個答案就係一齊咗。原來你而家話我知，你自己都唔知我地係咪拍緊拖，冇當我係女朋友，原來一切係我好蠢咁誤會咗，唔好意思吖。我希望你可以認真揾個好女仔拍拖，就算隨便玩都要小心注意自己安全，唔好咁易信人。」

「我講過我唔會好似你之前個啲ex咁唔講一聲就消失唔見，所以我同你講，我會delete左tg個app，同埋delete咗ig ac佢。
有緣就再見啦，保重。」

細路對我呢段嘢嘅反應令我大失所望。
佢只係講咗三句。

細路：「唔好咁啦」
細路：「對唔住吖」
細路：「唔好走啦」

人手置頂

live咗

完喇

兩個人都唔同步，兩個陀螺咁各自喺度轉來轉去，完全唔係溝通。

吐血, 兩個都唔成熟

藕斷絲連嘅感覺真係

見樓主懶決絕咁
應該打完啲message 就喊到收唔到聲咁

細路可唔可以唔好成個女人咁優柔寡斷
樓主可唔可以唔好成個男人咁扮瀟灑決絕

睇完個心真係痛撚到仆街

唉
其實係咪he is not that into you
如果真係鐘意
尤其是嗰個年紀
點會係咁反應

作為男仔
真係好心痛樓主
唔明細路點解可以咁拖泥帶水

...個故好真實

擺明
咁易溝到手 點會想負責任

哈哈哈
我完全經歷過一模一樣既野

同細過自己好多既男仔拍拖就係咁，成日若即若離既感受，但自己係大姐姐又怕發脾氣比對方覺得我幼稚，成日要扮無所謂唔係嬲。

利申:幾個男友都係咁既感覺

其實樓主都柒 明明係自己話唔想影響人地dse
之後又屌9返細路成日唔見無msg
Jm9
（不過細路都唔認真架啦 你2個都係算啦）

一開始覺得樓主好撚慘 但事實係抵死
你又唔有個句講個句 懶係成熟偉大咁樣樣野都話為細路著數 所以唔出聲 人地又唔係你條蟲點知你諗咩姐
你又要收收埋埋 但又咁多內心戲 谷埋谷埋啲情緒又控制唔到發洩左落細路到 覺得佢唔成熟唔了解你苦心 細路好無辜sosad

睇咗咁耐
只能夠講主角真係未拍過拖 無經驗
再加上我哋旁觀者清就理智啫
主角處理起上嚟就比較差
細路就係個細路
唔嗲唔吊咁 又好似唔太上心咁
根本都唔知女仔需要啲咩
最後就變到咁嘅局面
Sorry for 1999

其實上一篇已經係我哋關係嘅完結，跟住落嚟嘅都係我自己嘅獨腳戲。
之後過咗幾日，細路突然喺tg講咗句heyhey，但我為咗避免重蹈覆轍，我同佢講，我唔想心軟啦，公司會派我去外地做嘢一年，然後，佢再冇上過線。

雖然我講話會刪咗只係會同佢用嘅tg，但係就好似之前咁，每一次唔想被佢擾亂我心神嗰陣我都會del咗個app，用呢一種掩耳盜鈴嘅辦法嚟逼自己唔好成日心掛掛，但係之後又會忍唔住再download返——我每次都會因為細路囈我或者諗起細路對我嘅好而心軟讓步退後，只係呢次我選擇對大家心狠。

我哋從此就冇再聯絡，而我同細路嘅故事亦都告一段落。可能幾個月後、幾年後、幾十年後我哋會再見面，又或者我哋呢一生都唔會再有機會再見，但呢啲都係以後嘅事啦。

如果問我之後點，我曾經有段時間好難捱。同細路講再見之後，我即時或者一星期後其實冇乜嘢。因為我一直想要一個答案，而家有啦，對我嚟講係一種解脫。雖然只係嗰心會空蕩蕩，但總比日日夜夜胡思亂想，揣測細路嘅心意更加好。

但係一個月之後，我發現我自己錯咗。嗰陣時電視啱啱好播緊黎諾懿同夏文汐嘅姐弟戀，我睇住睇住，除咗羡慕之外，突然之間覺得好驚。

我好驚以後見唔到細路，我好驚我呢世就咁就過去咗，然後永永遠遠唔會再見到細路一面。呢一種恐慌旁人睇嚟或者而家睇返其實係好無厘頭，但係我嗰時真係好慌好慌。我差少少，差少少就忍唔住揾返細路同佢講返嘢，就好似佢講過之前嘅ex咁，放棄自尊同堅持求返佢喺返埋一齊。

我唔知呢一種感覺人哋會唔會有或者明唔明白，好在呢一種絕望嘅感覺隨住時間嘅流逝而慢慢褪色。我久唔久會係旺角嘅地鐵站出神，諗緊下一秒我會唔會喺某一個角落就會見到細路，就好似陳奕迅嗰首《十面埋伏》咁。亦都好彩嘅係，呢種諗法都愈嚟愈少出現。

講完我自己，再講吓細路點啦。細路之後點，我其實只係知道少少。我search到佢另外一個ig ac，見到佢喺同我講heyhey之後嘅一日就同咗個女仔一齊。個女仔同佢差唔多年紀，佢哋之後仲好似一齊去大陸度下假去旅行幾開心咁。

就好似我起呢個故嘅標題咁，雖然有人吐嘈起得好差，其實我用英文係想表達一種模糊嘅意思，fell with可以解我同細路一齊喺呢段關係沉咗，亦都可以解係我自己一個沉咗，因為我本身唔確定沉咗嘅係一個人定兩個人。

其實寫呢個故嘅中途，我已經放低咗，我已經唔再介懷一啲嘢。我相信細路係有鐘意過我，只不過呢種鐘意太過淺薄，唔係我想要嘅程度啫。繼續寫到完結不過係見大家咁鐘意呢個故，我先想俾返大家一個交代。好多謝大家為呢個故留低嘅留言，雖然一直冇回應到，但係真心每一個我都有睇到㗎。當我懶好當我咩都好，我諗嚟到最後我都係唔逐個應大家啦。但係我希望你哋知道，冇你哋，呢個故就唔會有完結嘅一日。

預祝大家復活節快樂，有緣再見。

如果一直冇人留言我諗我篇文早就棄咗，所以作為第一個喺我篇文留言嘅讀者福利我會答巴打你一個問題

***自爆問題基本唔答

樓主 祝您幸福快樂 放低咗就好啦

最緊要你幸福

樓主而家受唔受溝

睇左半年
相信樓主之後嘅生活一定會幸福！

經一事長一智，見到你話放低咗都替你高興

樓主，希望你之後拍拖唔好將所有嘢都收收埋埋，要人估你諗咩真係好辛苦

說來慚愧
正如我之前講, 一開始我係本住睇甜故既心態入黎(正正係俾個故既名吸引)
但係越睇越沉重(我都沉左), 見到最尾你話已經放低左我都有種釋懷既感覺
真心希望你可以遇到一個懂你愛你既人
問題就唔問喇, 留番啲神秘感

好sad
樓豬下個一定會更好

樓豬同細路冇結果好正常
成日暗示唔講清楚
細路擺明鍾意你
係你自己放棄
唔怪得細路

我一開始都係當甜故咁睇
可能因為我同細路年紀好近
好有代入感
仲要係同姐姐
不過去到後段真係睇到好灰

多謝樓主堅持 呢幾個月一直都有追post
勾起好耐之前自己嘅回憶
有時候回想都會覺得一段當時黯然嘅回憶真係幫我睇清楚好多野
（例如呢幾嘅我寧願直接講我想點，因為以前真係會唔敢講然後又好介意，最後俾人話要經常要估我想法壓力好大）
希望你下一段感情幸福
如果有機會再寫故我實支持

完結嘅時侯反而無難過嘅感覺， 可能一開始知道唔會係開心嘅結果，所以無難過仲多咗個鬆一口氣嘅感覺
多謝樓主 希望樓主之後會搵到個更好嘅人

希望樓主會得到幸福

有些人，就算你拼命挽留，他也只不過是你生命中的過客。

一段「感情」，可以很容易開始。
但一段「愛情」，是需要彼此的努力和信任；
只有把感情升華，方能地久天長。

這番話說就很容易，但又有多少人可以做到呢？

許多人仍然在感情世界裡迷路了，
只希望迷路中的你和妳，找到那一個他或她。

多謝樓主嘅故事，祝妳早日找到屬於妳的幸福。

睇完好空虛
一直好希望呢個估係作嘅，如果係真嘅真係好sad
樓主加油

都係，終於解脫（樓主同我地都係）

就係因為結局咁遺憾 先咁真實...

你唔問我問得唔得

追左半年
我係為左樓主專登申請個連登acc覆既
睇到最後
好慶幸見到樓主最後係逐漸放低左
我想講樓主你係一個細心體貼既好女仔
希望你唔好因為呢次情傷太介懷
唔好責備自己
唔好唔相信其他人
唔好比呢段過去束縛住
你比啲自信自己
一定有更值得你付出既人等緊你
我衷心相信你可以搵到你既幸福
祝福你呢日盡快來到
加油

愛一個上一課
每個人既出現總有佢既目的
任務完左 佢就會係你生命中離開
但一齊過既回憶都係sweet geh

樓主
You deserved better.

開post睇到完
希望樓主都可以搵到真愛
Take care

要好好幸福

斷斷續續追咗半年，多謝樓主堅持寫落去，沉完之後要 move on 真係唔容易，共勉

一段時間無追，或者知道會心痛所以唔敢睇，半夜突然諗起，估唔到已經完結
依然怕心痛唔敢睇，但相信好快忍唔住，似乎同大家預想一樣並唔會係好結局，但希望樓主好快會得到幸福

放低就好喇
我都好希望大家快樂

終於追完，加油樓主！
下個會更好

樓主加油 你文筆好好
感情好真摯
希望你快d 遇到下一個愛你既人

去到最後細路都唔肯講一聲係咪男女朋友, 咁真係中意咩...
接機要個"女朋友"等兩個鐘呀, 係打比佢先出門口喎, 你會唔會咁對你女朋友?仲要記得帶隻錶出黎換呀
每次出街都係為扑野, 病到死死下都唔放人呀!
一早應該斬纜啦仲話唔怪得細路

係樓豬太chur 之後自己頂唔住話做番朋友可以怪邊個
磨合都要時間假
唔同步咪慢慢同步番

祝樓主往後嘅日子幸福快樂

樓主咁都係CHUR? 唔係掛...
佢都扮晒偉大唔追問唔盛啦喎
我覺得樓主一早應該斬纜喎, 你係咪GET錯我意思?
我認真想知你覺得細路有D咩行為表現到佢好愛樓主, 樓主放棄佢係好可惜? 定你係細路本人?

咪係
個女仔都問到出口係咩關係
佢都可以答"唔知","唔好迫我","而家咁咪幾好"
佢有幾鍾意樓豬心知肚明啦
而家仲怪番樓豬chur佢？

佢唔鐘意樓主既話點會唸過要一齊
要女大把女啦
係樓主太鐘意佢over左要佢都同步咁鐘意佢
大佬啊唔係個個都可以話好鐘意就去到好鐘意假
我覺得係樓主chur 到冇左段關係
又唔俾機會細路加深番

咁一個無戀愛經驗既女仔
第一次又比左佢，又幾乎次次都有性要求
咁想佢承認女朋友身分都唔係好過分咋下話？
其實樓豬一直比緊機會，樓豬咁易哄
只要細路講一句承認關係，佢一定繼續同細路一齊
但係細路擺明唔想承擔"男朋友"呢個身分
連咁簡單都唔肯做，鍾意程度有幾深呀

多謝你分享自己嘅經歷出黎
講真我諗好多女仔都會有共鳴 因為個故事實在太真實
結束雖然你冇同細路一齊 但相信樓主已經經一事長一智
就好似我地大家一樣
希望所有人都搵到最適合自己嘅人

用左幾日時間追完
第一次睇女性同ptbf既故
亦係第一次留言
樓主加油呀